效法廢老

油塘班廢老救識大家
以後係街見到廢老拖住班細路
班細路一唔識聽話，就大叫打佢！打佢！打死佢
走啦！走啦！